疫情時期最好攬住呢對髀係屋企唔出街..

是

好肥美

在家抗疫

想俾佢夾

攬髀師

闊到呢 鬆哂

仲係騎乘位高手

常常騎爆我

一流騎師

很可愛

騎印師

想落佢毒

日日同定仔扑嘢扑到攰

我是很攰
但都要上

有傷患都照攬？

一日最衰都係我 晚晚同佢大戰搞到佢受傷

我公主抱佢

定延有病
會唔會中左武肺

中咗我都唔會拋棄佢

米癲拉

Cut走牙閪先po啦屌你

下次會做好啲

每晚掛住奶同玩定延對美腿 根本瞓唔到